原來濕俾疹絲打係波台手足

有絲打

巴塞球迷

我出咁多假膠post搏君一笑都救唔到佢

Sorry 一直以為你係真膠

笑唔出